乞求傾心事地點

想搵個地方weekend同另一半傾下心事，因為大家最近都唔太開心

佢如果見到/feel到身邊有外人就會唔肯開口，所以要高私隱度嘅地方

remarks: lunch後、可以揸車（如必要）

有無好建議

利申：唔會車震

屋企

夜晚求其搵個海傍